［集氣］許智勇吹雞：政府偷襲 星期五推5.5億明日大嶼研究上財委會 請幫手簽綠色和平嘅聯署

不是要㩜炒嗎?

送錢俾對家
炒咗乜野

低質五毛

你識d乜
㩜炒就係要淘空香港庫房 最好空到連聯繫匯率都維持唔到

淘撚哂俾中共
炒咗乜野

港交所一年集4百億美元左右
香港儲備4千幾億美元
賬面計都講緊十年集資額
仲未考慮埋，股市集資好多都係自己友認購

港交所 （00388） 公布2019年回顧⋯⋯截至12月16日，香港IPO集資額為379億美元（約2956.2億港元）

香港人帶錢走就另一件事

push

推

duk la duk la 摺埋啦

Tui

低質到笑咗唔係以為有人信你呀？

識字先講政治

已簽 lm

Push

Signed

我反硬明日大嶼

但唔想幫綠色和平喎

OK, 含住一次先

庫房仲有錢咩
俾人敗曬副身家啦一早

signed

pish

兩害取其輕
或者你想下，忍左班環保膠咁耐，呢次終於有d用

推
完全冇人講屌